點解我啲同學嗰個都奶共

This is 00後后

人地可能根本就大陸出世，邊有香港為根e個意識

不過你又唔駛灰心，仲有千千萬萬人同你同一方向

真係想像唔到未來得返啲咁嘅人會點

有啲仲要話自己係香港人
我話佢哋係奶共

其實無辦法 90後或以上反唔到政府 玩普教中又改教科書 洗學生腦

日日150個落黎香港

妳D同學可能係雙非 老豆老母日日唱好中國 咁咪個個都腦殘奶共

其實呢個係共產黨戰術 溝淡我地香港人後代血統同歸屬感

日子耐左 移民走佬既走佬 老既香港人老死 自然就可以不費一兵一卒 將香港人換血成為深圳市香港區 新香港人

樓主識打繁體字 扮咩00後

你唔好話你00後啦 我93年 果陣讀書都已經身邊一堆大陸人 不過唔怕架 仲有大把香港人

真係05年出世

得14歲就保護好自己為大前題先

唔好群埋呢D 人啦

但係我同班嗰啲全部都奶共

本身就俾佢哋排斥我， 原因係因為我唔識講普通話， 我都唔想同佢講咁多

欣賞你

樓主邊間中學？

因為本身係大陸落黎

唔好搞到自己無朋友..

你話死唔死，而家係講廣東話嘅俾人杯葛

唔講喇，我驚有5毛

你d同學有幾多人係講普通話？

都仲有一個會陪我去遊行，but the only one

調返轉，講得兩個人講廣東話

你身邊既人係完全唔理定係表態支持政府？

六成唔理， 4成表態支持政府

冇㗎喇，已經習慣咗，反正佢哋一知你冇玩抖音，就會開始杯葛人

邊區嘅中學？

唔好話細路，我30歲身邊啲朋友一係就奶共一係就話呢啲嘢唔關我事，一講呢啲嘢次次都一打幾

換過班朋友算真係道不同不相為謀，講嚟都哂鳩氣

好細個
覺得自己好老

道不同不相為謀 做自己認為岩既野就夠 堅持住！

佢哋最興係班group約人， 之後就走埋嚟串鳩我，話咩星期日嘥曬啲時間去遊行，我咪話佢好過佢返大陸飲化學元素表

哥哥做你朋友

唔好淆佢地呀 面對bullyer就好似政府一樣 唯一方法就係惡過佢地 唔洗怕

樓主個名

你要記住 你唔係就得

已經唔想同佢哋講嘢， 我祝佢哋飲化學元素表而毒死

痴撚線
講廣東話反而被人排斥

嗰名有咩問題

依家仲有班香港人為你哋撐住，遲啲到中共入哂嚟就遲啦，趁你仲細走得就走啦

唔好話中學我小學嗰陣已經係咁

冇撚計，00後70%係蝗蟲底

盡情恥笑佢地就岩 唔好有憐憫既心 有d人唔配

我都想我可以早啲出世

情況原來真係咁嚴重 屌 香港人去哂邊

唔好再內哄！分工好簡單 請團結！

幫手推到俾啲和理非人睇！

有冇主動散播簡體比幾萬人睇，好似達哥咁奶共先？

比人溝淡咗， 初初小學嗰陣時都仲有十幾個係會講廣東話， 但去到後尾普教中， 佢哋就開始講曬普通話

On9

共產黨真係好撚惡毒 由小朋友入手 你果邊有無本身係香港人但俾佢地同化左既？

連個老師都大陸嚟
上堂仲要夾雜繁體字同簡體字
我都睇唔撚明

屌 到底你係邊到番學係咪d紅色背景學校

本身半班都係香港人嚟嘅不過俾人同化曬囉

道教聯合會嗰啲囉

其實果d可能父母都係大陸人黎 唔係邊有咁易同化

我本身就覺得係， 冇畀人同化嘅得番兩個

最緊要清楚自己
大把同路人

咁咪好囉 大家都唔使咁痛苦
日日都係咁和諧

樓主Proud of u 希望你可以繼續堅持自己嘅想法 令香港有多一點點希望

呢啲人

自己唔去仲咁多嗲

覺得你咁細都已經肯出去遊行算係好好

你哋鐘意白虎定黑豹

上次借咗嗰ac俾嗰高form

我福建中學出黎都教到班中共狗仇共
加油你都得

試下

見到小妹兩個字 以為係波台男人扮女

起底

道教聯合會有幾間㗎喎

90後已經係最後一代真香港人 00後好大部分都係新移民

做好自己就得
有啲人冇得救

中2識是非黑白
樓主我尊敬你

開心啲諗 中二佢地未夠成熟去了解社會發生咩事
中二嘅時候反高鐵我都無理 去了解
直接中三中四上連登 思想亦想了解香港社會發生咩事同咩共產黨既醜惡 就反政府
中二依個時期可謂聲色犬馬嘅年紀

因為你班所謂同學，係十幾年前班新移民嘅下一代，同佢父母同聲同氣，自然親共
唔好同呢班人咁熟

我就希望搵到啲係00後係真香港人

我係 02

你讀中二都咁識諗 樓下m記班中一 中二講哂蝗語咁

00後here

我都有班人格分裂fd
呢頭去完飲喜茶屎水果頭香港人加油

難得

我哋有個90後嘅老師， 教經濟及公共事務， 佢上堂嗰陣時叫啲人去遊行，唔好畀人同化
但嗰班奶共， 淨係識得去杯葛呢一個老師

樓豬頂住，依家00後班蝗入侵香港，但仲需要你依d真香港人頂住，千祈唔好比人同化

有個小六妹妹同我講想去但父母唔俾
因為佢同學個個都講牛b牛b話好難聽

返咗學咁多年都冇畀人同化，所以絕對唔會

睇見周街啲中學生講曬普通話就知

我大專9成都反喎
後生果批個個都用美國野學英文嫁啦
點會親共

我唔識講普通話

唔撚係呀

連易祥千爾 skr 鹿含 都學英文

點解仲有個親共

你嗰名

感動 支持

係

識時務者為俊傑

天水圍區早已被同化
放學時間都聽唔到著校服講廣東話

if you cannot beat them, join them

想問00後有咩幫到手
利申:00後

我相信好多80 90後上一代都係大陸落黎 我自己都係

但點解00打後大部分開始變晒咁既樣

I won’t join them

因為00後奶共

香港27都未夠已經玩完

中二？

加油 以有你做香港下一代為榮

情況比想像中嚴重

算啦 你當自己係外勞 黎香港揾錢
1年放假去幾轉日本先係人生 咁做人會開心好多

咁細個已經咁生醒 叻女
如果第日我有小朋友 而又好似你咁識諗 真係老懷安慰

認識香港本地文化 歷史

其實真係00－01年出世既係好好
琴晚佢哋有企出黎
真正on9既03之後 05後更加嚴重

係咁㗎啦， 一放lunch就全撚部講曬普通話， 係有一兩個老師唔畀人講普通話

呢D見怪不怪啦 可能佢哋根本係made in China 最諷刺係IGpo完story話6.9不散 轉頭又po自己飲閪茶飲好爽

佢哋遲早中毒呀

唔係個個都係奶共嘅ok?

我地學校啲低form全部大陸人.一個二個都係奶共

話說有次行街 見到個老母同個仔講 「要講廣東話呀」個仔唔理佢

好味道

05

本身已經大陸人嘅點解要救佢

OK

元素表伴隨一生 沒事兒

我成班朋友，全部係支持共產狗，得我係黃。佢地既共通點係全部冇受高等教育，平時唔睇新聞，淨係追潮牌既mk 仔。我真係好心灰，如果唔係由細玩到大，真係會block 鳩佢地 有時覺得知得愈多愈痛苦，我都好想好似佢地咁，淨係返工放工，賺錢溝女娛樂，但我做唔出

由朝到黑淨係識講溝女買名牌嗰啲呀嘛

skr有加拿大籍嫁喎
你當佢傻嫁咩
加拿大電曼

名係作出嚟嘅啫

叻女！！！
唔駛灰心㗎

樓主將來靠你地守住香港啦

你終於返黎拿，早排唔見左你

好玩唔玩

但真係大部分05都赤化哂
好感動樓主同你係05年既清泉

呢個account新嘅， 舊嗰個畀人ban咗

冇玩過

考慮下

點解會被人ban

我驚第時畀人，送上大陸判

唔知

細個通常都是左膠 唔使咁介意

又唔係喎
我基本上成間學校師生都知政府on9紅底
除咗校長同幾個老師

講真 得果14歲就專心讀書啦
同埋唔好上咁多連登 有時睇壞腦
真心想反共 就讀好d書
能力愈大 先做到更多既野去反抗

咁你好好彩

北區中學？

你間學校都係少數既清泉
05後真係好嚴重

我都想，就連老師都寫簡體嗰陣時我根本讀唔到落去

以前係受英國教育

其實06死咗一半

00後

我阿妹07， 我哋全家人都出去遊行嗰陣時， 佢仲喺屋企鳩下鳩下咁睇抖音， 我一早已經放棄咗佢

雙非伴你左近

佢已經畀人同化咗

仲記得中四佔中個時，成間學校都著晒火咁，Facebook都係佔中post。

冇啦冇啦

應該唔係鄧顯啦掛 連鄧顯都係咁就

殺777先叫做到野

唔係

JM9

中二已經咁懂事
厲害厲害 欣賞欣賞

我中二嗰時仲係喺學校玩緊捉

遊行既時候見到有10後講廣東話我超感動

p.s.對不住大佬們琴晚冇幫手 11號會出去

奶共00後

香港未來靠樓主，
加油

我唔奶共 淨係奶妳隻腳

原來妳比大陸狗杯 話妳腳粗

我個朋友今日仲派緊膠
係咁話唔關佢事
真心想打撚柒佢
真係殺到埋身
你話真係病/有咩傷痛係身都算
到今日都仲派膠

白行「好可悲」依家D 00後

如果佢有一日畀人拉咗上大陸判嘅話， 佢就會明㗎喇

有師兄師姐琴晚留守 自己同同級同學都反對政府
但係再低form啲就一半都普通話了

我望住啲form1已經覺得好恐怖

咩學校？

身為02好感慨
02應該係最後一批00後真香港人
依家啲低form全部啲名都xyz
仲會話支那幾好幾好
咁好就躝撚返去你老母個閪度啦

道教聯合會嗰啲

佢哋仲抱住有奶便是娘嘅道理

同佢講左
佢話唔返大陸咪得
我答佢係香港話你有罪都上得去呀
佢就話「我話事」
仆街到今日都仲派膠
真係燥到上心口

唔好同佢玩得咁埋

係咪親中到死成日返上去交流果隻

同埋好多新香港人？

唉
咁就難搞
日日仲要對住國旗唱國歌?
啲老師蝗話流利過廣東話？！

心水清

佢哋唔撚識分好定唔好
由細到大佢哋比人灌輸咗支那好撚勁
認為香港真係支那一部份
要靠支那先生存到
但係就無視咗香港經濟起飛嘅事實

啲老師唔講

未來支那雞啫
做得果d野多都係垃圾

好惨
樓主屯門區？

其實如果你日日上B站 百度 同weibo
都會咁
上面網上全部都係依啲嘢

有本事103萬人做嘅嘢喺上面嘅網係搵唔到

滴水不漏

佢哋飲多啲死快啲
使撚理佢哋咩

我冇睇過

樓主係白虎定黑豹

咁妳鍾意白虎定黑豹？

14歲 個名叫蘿莉愛大鵰

知心既一個都夠，格硬逼自己同啲思想完全唔同既人埋堆仲慘過無朋友
你覺得呢啲人到你有事要幫手既時候會出手咩？出手拍你豆陰都可能會既

作咋嘛

我都有日日上呢堆網然後老豆老母奶共都冇俾人洗腦，另一方面由小中至大學身邊由同學至老師都唔係五毛

真心覺得學校影響力大d

班雙非兒童開始大個 個堆都佔十萬以上

冇啦

你好慘 生係97後

仲有普教中添

都唔明有咩好飲

樓主加油啊 撐你💪🏼💪🏼

我冇飲過但係睇到啲顏色已經唔開胃

樓主唔好放棄呀妹ar 慢慢感化佢，
另外可以考慮轉去間冇咁紅底既學校

03打後好多雙非

感化唔到佢，佢升小學嗰一年開始就已經試緊感化佢， 但係完全冇用所以就放棄咗

有冇咁誇
但我覺得要求一個中二既學生有批判性思考又過份左既
當年我都係上貼吧B站，大個左無論係14年定而家咪又係出金鐘
比起屌你既同學，不如多d係班房分享下時事
貼下壁報
當年都係有同學擺左好多政治書
一有大事就痴曬壁報，先慢慢令我識得關心時事

多謝個位同學

我都希望我可以早啲出世

佢哋連個壁報都係黐埋曬啲咩， 中國好好嗰啲

其實好多人真係事在人為
個年我地上中拉左好多大陸同學一齊

咁你痴係黑板 痴窗
或者逐條反駁
道理點都會係你個邊

但你間學校既情況真係咁嚴重？真心未聽講過香港中學會咁樣

盡量啦

唔怕

嗰班主任都大陸人

我有同事係新移民都反共。。希望其他人能覺醒

妹妹你比較早熟（思想），
中二姐，
可能d朋友同學真係唔知咩事，
我諗番起自己中二都係傻下傻下，
至少中三、四先開始知咩事，
試下同佢地解釋下先，
未必理解到姐，
唔需要一下子就unfollow

佢哋唔係零五㗎有啲

點解要逼人講，你想搞到樓主比五毛起底批鬥？

以前就香港人笑大陸喱 柒下柒下，點知而家啲新一代就樂於做大陸喱

好多都大我一兩年㗎

都唔明

仲有食嗰個咩海底撈先on9 之前睇嗰個節目講點樣用啲化學嘢去整湯底

都係嗰句 人地啲大陸人就沖落嚟買嘢食，你地就沖上去食佢地啲嘢

樓主可唔可以分享下你係點開ac

電訊商email

經過今次先見到原來我地香港仲有一班愛香港肯行出來嘅00後。至於來香港攞學位福利，拍拍屎忽走人嘅仆街，唔洗俾面佢地，盡情屌

我都唔知點解

睇你咩學校啫
band1嗰啲都係正常人多嘅
band嗰啲就梗係全部蝗

我啲同學就全部都係港豬噚日得我一個單拖遊行
利申04中三

我本身都係讀左校，
放心，身邊d同學8成都冇被洗到腦，
因為當時可能會信，
但大個左知道真相，
謊言被拆穿，好多人都極反共，
但當然，我果陣唔似你地咁，
俾多方面大陸洗腦（包括課程、文化、娛樂）
試下再同同學講多d

我嗰間Band1但係啲F1過半講普通話

而家band1都多蝗， 好多喺大陸名校落嚟， 我讀band1尾band2頭

我仲記得我讀中學嗰陣有個大陸落嚟既大陸插班生每次佢講啲唔正既廣東話都會畀人笑

我都想試下咁樣

岩岩見到朋友share 黎，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

係姐，其實初中真係好on99咁過
高中先開始識諗d,
你可以咁早覺悟，
其實已經

好夠薑
respect

都遮到咁樣怕啲乜嘢

唔係話00後 我好多大學同學/中學同學都係咁
香港大難臨頭你唔企出黎都算啦
仲要琴日翻深圳食化學邊爐
見一個block一個 反正呢啲朋友要黎都嘥氣

on9

唔好驚自己係異類 加油啦

真係好唔開心就記得上嚟講下我地一定撑你

好

自己盡左香港人嘅責任咪夠
一個社會梗有啲同你相反意見嘅人

利申03

呢d人真係攞景定贈慶

唔好講 啲hihi係到釣魚

我知

啊妹 唔係乜都加個口字喺隔離就係正字

垃圾群返垃圾有幾撚奇

我搭巴士D學生全部都用普通話溝通
痴L線

我都係呀， 巴士站喺火車站附近就畀啲人認為我係大陸嚟

睇下你d 同學身份證咩字頭先

我唔知反正同我唔一樣，我y

佔中嗰陣又係中二
嗰時全班都怒屌689同黑警
只不過過咗五年都冇香港就搞成咁

咁撚多00後上連登

新移民?

加油千祈唔好同流合污

要珍惜 唔係個個咁好彩
過多幾年仲嚴重

做咩啫 夠有大把三毛上啦

有咩問題？我又冇俾人同化

同樓主一樣我都係00後，我都係撐本土文化，反支共，無奈學校只有少數志同道合嘅人， 眼見更多00後選擇去擁抱支那文化, 真心講一句有香港人唔做做支那狗，好灰心，連啲老師都寫殘體，有時諗乜呢度唔係香港咩? 身為香港人 眼見呢條送中條例夾硬推出嚟點可以唔企出黎， 或者你可以覺得 依家對你嚟講 係事不關己， 但我想同佢哋講 推咗呢條條例 香港就真係冇 自由， 希望嗰啲 擁抱支那文化嘅人 快啲醒覺，真真正正為香港做返件好事

樓主姐姐

其實我覺得佢哋主要係從教育落手

扮訓既人永遠叫唔醒

要破壞一個國家, 必先由教育開始著手, 只要荼毒 香港下一代 ，令到佢哋個個奶共，咁樣就可以，將香港塑造成深圳市 香港區， 諗起都覺得恐怖， 到時香港嘅法治就蕩然無存， 真係唔想香港變成咁

膠你老母咩，講真話俾你當假膠

其實係想睇下佢地既將來可以去到邊

我都想睇

成堆支那蟲侵蝕香港 好可悲

50年不變係假㗎

講真個句，咁為咩來香港
唔係為咗過不一樣既生活咩
落到香港，但原來一撚樣
咁為咩？

足球界有位名宿owen if u can't beat them, join them
投共榮華富貴做港豬嘛 人性來

唔緊要
雖然你冇辦法控制自己點出世
但你可以控制自己去做正確既事

開心有你呢種人
想嗌你姐姐

比啲心機讀書，將來用知識保護自己

咪撚比班垃圾奶共蝗搶哂啲學位

話平時去玩同政治係分開兩回事嗰啲先仆街黎
口講哂反送中咁，平時自己又去中國吃喝玩樂
咁撚驚送中就唔會自己衝上去啦屌你老母

我中四 今日個同學問我到底逃犯條例係乜撚嘢
我真係火都黎
事到如今 佢真係唔撚知
我好詳細講哂俾佢聽 然後佢話到底有咩問題
犯左法就要拉
我o撚埋嘴
利申佢大陸出世

唔好同佢溝通咁多

大陸出世

全部同學都係新香港人？

唔係，有啲本身係香港人，但被同化

鬆弛熊

都話借咗ac俾人

腳蹤留美，明嘅就明

想照顧樓主一生

點解會有連登ac

開咪有

I love you

又一城foodcourt食lunch
前後左右中學生用蝗話溝通
得一兩次聽到佢地講廣東話
嗰下黑人問號以為自己返咗大陸

我都係咁話

我中三，我學校有80%都大陸人，我個班唔講普通話嘅就得返我一個，母語係普通話嘅就當然喺度玩抖音返大陸飲閪茶，剩低嗰少少香港人又跟埋佢哋我係學校得四五個friend，嗰幾個當然都都係香港人啦，有一個已經好少理佢，因為佢走咗去大陸人嗰堆，同From嘅嗰三個成日都會講 傻逼 呢類依啲嘢仲會用下淘寶，我究竟點先可以救到佢哋，肯出嚟遊行嘅都係得一個

你果間北區學校？ 好難想像而家的中學會變到咁

呢啲咪種族清洗

咁嘅環境都堅守到，樓主真心出於污泥而不染
小心d，我地一齊加油

蘿莉愛大雕 個名幾親 中二小妹喎. . 未來棟樑文采唔錯

真心膠定假膠

咩香港而家咁多新移民架
就係唔得喎
我個時讀大學，同我出呢做嘢遇到好高人工既大陸人都學講廣東話啦

以前落嚟嗰啲可能有啲用， 但係而家落嚟嗰啲就係冇春用

現招募全港十八區各區的義工，建議兩人一組行動。tg group在下面，希望各位提供，可以獲得物資的地方，並踴躍提供物資及參與。

香港
中西區（堅尼地城、石塘咀、 西營盤、上環 、 中環、金鐘、 半山區、山頂）

灣仔（灣仔、銅鑼 灣 、 跑馬地、大 坑 、 掃桿埔、渣 甸 山）

東區（天后、寶馬 山 、 北角、鰂魚 涌 、 西灣河、筲 箕 灣 柴灣、小西 灣)

南區 (薄扶林、香 港 仔 鴨脷洲、黃 竹 坑 壽臣山、淺 水 灣 舂磡角、赤 柱 、 大潭、石澳)

九龍
油尖旺區 (尖沙咀、油麻地、 西九龍 填海區、 京士柏 、旺角、 大角咀）

深水埗區 (美孚、荔 枝角、 長沙灣、
深水埗、 石硤尾、 又一村、大窩坪、 昂船洲)

九龍城區 (紅磡、土瓜灣、馬頭角、馬頭圍、啟德、 九龍城、何文田 、九龍塘、 筆架山)

黃大仙區 (新蒲崗、黃大仙、東頭、橫頭磡、
樂富、鑽石山、 慈雲山、牛池灣)

觀塘區 (坪石、九龍灣、牛頭角 、佐 敦谷、觀塘、 秀茂坪、藍田、 油塘 、鯉魚門）

新界
葵青區 （葵涌、青衣）

荃灣區 （荃灣、梨木樹、汀九、深井 、青龍頭、馬灣、欣澳）

屯門區 （大欖涌、 掃管笏、 屯門、藍地）

元朗區 （洪水橋、廈村、 流浮山、 天水圍、元朗、 新田、落馬洲、 錦田、石崗、 八鄉）

北區 （粉嶺、聯和墟、 上水、石湖墟、 沙頭角、鹿頸、 烏蛟騰)

大埔區 (大埔墟、大埔、 大埔滘、大尾篤 、 船灣、
樟木頭、企嶺下)

沙田區 (大圍、沙田、 火炭、馬料水、 烏溪沙、
馬鞍山)

西貢區 (清水灣、西貢、大網仔、將軍澳、 坑口、調景嶺、馬游塘)

離島區 (長洲、坪洲、大嶼山 (包括東涌)、南丫島)

搞手係呢邊 可以入一入去推post
連登起義(一) 遍地開花之以彼之道還施彼身

撐你

我當年中學都未開竅
係多得高登

唔緊要有開竅就得啦

喺咁的環境到仲無忘記自己 同佢哋同流合污
樓主已經好勁 希望你仲可以一直堅持自己的信念
利申：我身邊都多00後 平時都會喜茶抖音 但一到大是大非的時候佢哋都會行出來

最弊係整個擺課廉署都冇人夠膽簽， 隔離學校出咗唔夠兩個鐘頭就有百幾個人簽

香港教師有部分仲覺得香港教育好成功
特別係通識教育個班
今日林鄭見記者完全係照通識書教咁既模式去講
加埋傳媒洗腦、本身屋企人又奶共
佢地想唔奶共都難
最後未出到一班警犬 、一班日日掛住返大陸玩
仲對返你話要客觀睇中國其實好勁

聯署， 戇鳩打錯字

錯既野都同你講有正有反

真又好. 假又好. 仲係中二的妳 咪咁快斷六親

算啦 你學校嗰班人